CCTVB 幫猁記開返套扭曲越位線啦

仆你個街 場場黑

死猁狗

真係差唔到場場都黑

唔撚知醜架wo佢地

情越越位線ok

球證誤判關我利撚事? 隊隊都有誤判架啦， 要嘈去搵足總嘈啦